CCTVB 個《香港唱好演唱會》都可以賣廣告

佢節目一時唱歌一時介紹餐廳或者商店，不倫不類，大家見到有咩商鋪介紹過就識做啦

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

以前都話驚俾人警告
而家覺得自己大撚晒咁款
其實根本上規定唔可以咁樣賣廣告